由我比少左錢果刻開始..

我同你既關係已經翻唔到去以前咁..

容祖兒嘅心淡？

拉黑咗你..?

That's the sequence..

點都好過她話好中2我收我半價800以為找到真愛出門口問返客服小姐姐先知正價500..

至少果一刻我知道她是真係中2清的..

斬清原來是g虫